儲值卡/上台資訊區(14) - $55都做到2Mbps無限啦

好多人問各台網速/穩定性但其實每個台係唔同地方表現不一,所以希望大家放低各台網速,我會幫你地收集,等巴打們唔洗咁迷茫用咩台好叫有個參考

================================================================
儲值卡

Kabayan K60 (CMHK)

3.6Mb/15GB(Fup 無限2Mb)
價錢:$45-$55

Hemat (CSL)

3.6Mb/15GB(Fup 128Kb)
價錢: $56
如果Fup左可以比多$18解Fup,用多15GB

Hello (CSL)

主要養號/純通話用 (增值$20廷長180日有效期)
手提 $ 0.03 /分鐘
其他 $ 0.06 /分鐘
無限飛線 $15/月

MNP專門店
銅鑼灣怡和街22號地下1&2號舖 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界沙田廣場第3層14&15A號舖 電話:2602 0123
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445

The ClubSim

純養號 ($18廷長365日)

14.5. 如你在任何服務組合到期後的365日內並未有重新申請任何服務組合，該Club SIM卡及本服務將會永久停止使用及有關之流動電話號碼將會分配予其他客戶而不會另行通知或作任何補償。
================================================================
年卡

萬年卡(3HK網絡)

綠萬:20Gb香港
紅萬:20Gb香港+5Gb澳門
黃萬:20Gb香港+2Gb中國澳門
新黃萬:20Gb香港+2Gb中國澳門+500分鐘大陸通話分鐘
紫萬:4Gb中港澳台 + 1Gb中港澳台性交數據
藍萬:20Gb香港+20Gb 性交數據(WhatsApp、Facebook、Instagram、LINE 及 WeChat)
價錢:約$130-160
MNP方法係2樓

激年卡(SMT網絡)

價錢:約$130(無MNP)

Your Mobile (CSL網絡)

價錢:$145(無MNP)
20GB / 365 日 21M 數據，連同開卡時送的 2GB / 30 日，即 Total 有 22GB

TriHalo

價錢: $25(無MNP)
2年卡(有效期至2020年11月)
================================================================
上台

其實有儲值卡既情況下上得台都係玩真無限,個個都想知上邊個台最平,答案就係:

Family Plan
CSL 5SIM+湯機

每張Sim約$100一個月有真無限
SMT

平均一張$121

真無限

21Mb真無限
如果你主要都係手機上用其實21Mb足夠有餘,21Mb朋睇2K既串流都係可以輕鬆應付
只有3HK有21Mb真無限
3HK $118

全速真無限
CSL - $3XX
3HK - $228
CMHK - $188(2GB中港澳)
HKBN - $190(2GB中港澳 / MyAV / WiFi Egg)用CMHK網絡[/quote]

(from EPC)

2018/10/30 消息

綠萬 香港 20GB 2000 分鐘 31-12-2019

紅萬 香港 20GB + 澳門 5GB 2000 分鐘 31-12-2019

黃萬 香港 20GB+中國澳門 2 GB 2000 分鐘 31-12-2019

藍萬 香港 20GB + 5 大社交 20GB 2000 分鐘 31-12-2019

紫萬 中港澳台 4 GB + 5 大社交 1 GB 2000 分鐘 31-12-2019

黃萬 國內使用中國聯通,澳門使用3 澳門
紅萬 澳門使用3 澳門

即插即用,在中國澳門使用記得打開數據漫遊.
1.中國需使用中國聯通，如到步後發覺手機自動登錄中國移動或中國電訊，請到手機設定，搜尋網絡，手動登錄為中國聯通方可正常使用數據
2.到步後記得打開手機數據漫遊功能
手機按##107# 再打出 可隨時查詢用量

打開包裝裡面張卡是電話號碼的

plan 自動會開按 ##107# 會有寫住到期日
期限: 到2019-12-31 和 2000分鐘本地通話

綠萬價錢: $150(ST) , $130 (Facebook), $150 (食蕉），$125-150 (鴨）
紅萬價錢: $160(ST) , $140 (Facebook), $160 (食蕉），$135-150 (鴨）
黃萬價錢: $160(ST) , $140 (Facebook), $160 (食蕉) , $150-$160 (鴨）
藍萬價錢: $160(ST) , $160 (Facebook), $160 (食蕉) , $155-$180 (鴨）

因為卡內沒有餘額，但也能打電話一樣打電話 (送本地2000 分鐘)
網速 20 GB 是 42M
如果在2019-12-31 前增值,所有東西期限都會帶到新的的有效期
如果開番 88 PLAN 是 14M
或可開其他國家的漫遊plan

其他收費可睇內裡說明書,這張也是普通萬能卡的說明書一樣

MNP 問題，

紅萬 ,黃萬，藍萬 可直接到食蕉中心做mnp 費用$100,逄星期日前會在星期五生效,轉台後會有$110 用

食蕉中心中心地址
1. 銅鑼灣銅鑼灣怡和街9-15 號 1 號舖
2. 荃灣登發街4-6號地下H1號舖
3. 元朗擊壤路14-18號崇德樓地下A舖
4. 中環德輔道中21號歐陸貿易中心 地下

以下是補咭教學：

失咭有兩個情況：

1.只失細咭(晶片)，有大咭証明書在手

補咭程序，帶同大咭証明可自行試到各3 門市補咭，費用 $100 蚊，一般情況下有部份3 門市sales 由於眼紅儲值咭月費過平，又白白幫你補咭(白做無佣金),都會用盡所有推銷手法，推你上台才可補回號碼，又或說沒有這種服務，這時候就需要打給 52313228 萬能客服幫手約指定時間到指定分店補咭。亂撞入舖成功補咭成功率為 50%,先打上客服補咭成功率 100%.

2.細咭，大咭乜都無盡失。

好多師兄講可mnp 到其它台，大前提是新台接唔接受得張相去証明舊台iccid(咭號).
其實要補回舊號最易就是先找萬能代理約時間到指定地點補咭，但有一樣嘢是一定要先做的就是要先報案，到差館報案攞張報案紙，紙上要寫明遺失3 Hk sim 咭 一張，號碼也要在報案紙上寫明，然後whatsapp 到萬能約時間處理，費用 $100 ,成功率 90%.

新po留名先

SmarTone「年卡」新升級！26GB 4.5G 全速數據 HK＄130 玩 1 年

原來已經有26Gb

係你(13)嗰陣我都講過😂😂

不過要用足12個月先拎足6GB獎賞

仆街 睇漏左 , 呢家先知 打唔到落個post到

唔緊要啦。。。爬文先有回報㗎嘛

lm

新手留名
最近買左張藍萬試玩落唔錯
準備轉去3
但係仲諗緊上118個plan
定還是mnp去張藍萬好

想問下藍萬用家
如果我第一次開plan既data未用完既情況下再開新plan
上期data會唔會累積落去？
定還是重新再黎過？

3 21mb無限個個好似取消咗

唔係掛
我早幾日問電訊台sales仲報緊價俾我

我都想問仲有冇 上3個網得5gb 21mb plan

依個sales報價既offer
你上網梗係冇

好似要取消左個plan 先可以開新

想唔如果我4月先完contract 依家可唔可以轉定個number去張儲值卡度 因為4月唔係hk

老灣機城留名

如果電話有雙卡，DATA每月15-20GB，極少通話但想KEEP番電話NUMBER
速度4G OK
上台定係出兩張卡抵玩啲？

有無ching知CSL仲有邊間鋪有Hello卡 打電話去問又接上左call台 自己行去兩間都話無

本身有一個number上左Smartone台, 3月到期
另外需要一個新number
兩個number都需要長期keep住同收sms
用緊雙卡嘅電話,唔太高用量
咁最好係唔係買一張hello卡/The ClubSim做新number, 之後3月到期個number就mnp去萬年卡?

太早唔得

通話用 可以就hello 唔得就萬能

上網卡 萬年藍卡 or 激年

有咩你叫佛牌卡啦 只能一切隨緣

咁我可以點樣唔續plan又keep number

imc卡 全程線上搞

萬能即係邊張？

d手續大概係點搞
btw hemat卡係咪冇通話分鐘？

你上官網或肥花搵艇仔 port no.
因為本身mnp係貴四草
再加上艇仔係平過官網
但個要畀人資料要點就自己諗
官網同艇仔都會畀個pdf 嘅mnp from你填返畀佢再加身份證副本(會注明imc mnp use only)
同埋官網只收 PayPal (個pdf會跟呢個email send 畀你之後全程email聯絡)
肥花就收支付寶轉數快好易畀etc

申利轉咗去imc無耐

hemat係咪冇通話分鐘？

轉左3 card,應該全速
100/20Mbps

有

個plan係點 我見15GB 個個冇ge

大家啲hemat增值卷係邊到買

$198 90日 每月15 GB 3.6Mbps Fup 128k
用專用卷送30% 入$160就夠開 198 PLAN

咁通話呢

手機通話：首30分鐘$0.06/分鐘，其後$0.03/分鐘
致電固網：首30分鐘$0.15/分鐘，其後$0.075/分鐘

4G ROUTER用卡係咪用返上台算?
用量都算大 一個月應該用過100GB
我都睇緊CSL個5SIM劏機

唔該盛世巴打
上次個post 問完之後揀左mnp 去藍萬
今日終於係銅鑼灣搞得掂
去之前去左中環，佢話唔會幫我搞

等緊下星期用，希望一切順利

我就想問一下，而家除左等mnp 成功，洗唔洗同返cmhk 個邊講我唔再續約上台？
thx

你用量大到咁 上台啦

唔洗

想問下巴打你係用張原生藍萬mnp定開張普通萬年mnp?
因為遲下完約諗住mnp萬年
去到有咩要準備/手續要搞？
唔該巴打

留名

想搵張卡取代 家居電話，低用量，唔洗卡網，係咪Hello卡/CSL 張club sim 最好？

Club $28 任打

*1個月$28

去食蕉中心比錢搞 唔洗買定張卡 最緊要帶個人同身份證就ok

噢 咁我宜家手上張藍萬咪冇用了

傾得小就hello 會煲粥就 smt68/ clubsim

對我無影響,長期用黎做後備卡,多6GB仲爽左添

SMT真係睇地區。。。下午7:57 樂富廣場測速

過咗FUP，IPhone 7 plus

想睇下當時行緊咩Band同埋食幾多CA

想問下咁多位呢 3個轉台優惠$118 21mbps無限data 有冇伏 好似幾正咁

iPhone 係咪*3001#12345#*

之後睇邊度？

係，第2個

最壞情況長限7.2Mbps

你可以睇3樓 有個10Mbps測試 就大約知7.2幾快

fub 6gb 30日

巴打，我唔多識睇

今日同一地方測多次

個個台都要睇地區嫁啦

當然。。。

只係數碼通都有快既時候啫，唔係淨係穩定😂

用smt兩年都未試過有呢個速度...

有冇近期report荃灣 路德圍整唔整到nmp?
個plan 3月廿幾號到期,唔到一個月,諗緊轉去萬能卡
而家去轉會唔會太早?

即係1個CA，1551=Band 3/1800MHz，主頻就係睇Field Test既第3個

有冇卡巴人用家講下2mbps嘅世界係點？

我都用咗大半年。。。平時都覺九龍塘/樂富附近係快啲啲。。。

今日一測。。。

沙田

請教大家, 親戚剛搬入市區單支樓, 只係會住一年, 所以唔想簽24個月約。買儲值卡SHARE WIFI用可行嗎?

儲值卡無 全速無限卡，最多都係2Mb 無限但唔夠share wifi

一係你就去肥花搵 有人將上台真無限卡短期出租

好似我呢邊既例子咁，圖1第2項係3姐係Band 3(1800MHz)
圖2最尾項係2姐係食緊2個CA，尾2係399姐係食緊Band 3+8+1
SmarTone Subframe Number
399=Band1(2100MHz)
1551=Band3(1800MHz)
3000=Band7(2600MHz)
3750=Band8(900MHz)

老母下個禮拜返廣西幾日
有冇卡推介

終於下定決心擺脫中移動

發覺valuegb愈黎愈多load空氣
多左人用smt副台valuegb自由鳥？

有冇巴打用過？

xs xsm 唔同睇法

第一圖 無載波聚合 band40 10mhz
第二/三圖有三載波聚合 band40 20+10mhz +band3 10MHz

csl 全球路路通

csl 出既 唔洗驚

最平年卡26gb 實大把人買

真定假啊 我用緊1010對呢間野冇乜信心

你出國旅遊佢都係借人地國家既網絡 收得好唔好就睇返當地網絡商啦

不過大公司出得 就一定有保證 唔洗怕用唔到or 長期地獄速

Ok

大陸我都係買一張新club sim正啲
$88入面有5gb local 加7+2日無限東南亞數據（每日500mb fup）
鴨記嗰啲又無保障加上睇過啲無限貴過閪
呢一張又方便7仔已經有得買

有無d 類似黃萬20GB 左右 +d 中澳data
用緊3 收到好差

只有8gb中港年卡 $310

8Gb 都要300幾

係鴨記見到有d$120 valuegb 年咭，但無寫26gb都係寫20gb, 係咪都係一樣有26gb用？

求問
3萬年咭 同 birdie 喺外國打/聽香港電話點計
唔該

*於2019年4月30日前啟動儲值卡，可享20GB本地數據及6GB數據獎賞(分12個月送出，每月享512MB數據獎賞)

birdie(拉到最底有講）

萬能卡

黎緊去日韓八日岩岩好

本身用緊萬能卡
係外國要接香港打出嘅電話要點做
同埋收費點
click黎條link睇唔明

電話plan就到期，其中3個冧把都要養住，主冧把本身就1010既，因為屋企上網啱啱轉左hkbn所以主number都會轉埋攞2000蚊回贈+400蚊鴻福堂，想問下大家佢個$218 smartone plan 點睇？（仲cut得切）

正想問 打出呢part明啦
咁聽呢? 係咪一樣價?

smt上台到期 打算mnp去萬年
想問下各位巴打
增值劵有冇話邊樹買會平d

想問黃萬係咪年咭來？

本身想帶no.轉黃萬，睇完d 文好似明明地

即係要mnp 係要開果隻國際萬年咭無得紅黃萬咁買，要係食蕉中心100蚊買張咭咁轉，plan 收費跟官網果表，有無錯？

如客戶於手機通話記錄中回覆有來電顯示之國際長途電話，即等於使用IDD 001撥出國際長途電話，其通話收費亦會按IDD 001服務收費計算。

接聽應該當IDD 001計

除左真無限 其他用儲值卡比較抵

yes

yes, 去食蕉講要mnp 放低文件同$100

有張 smartone 無限卡多出黎，可以大家TG傾傾

FB

轉台最遲要幾耐搞？
得返一星期多d 轉唔轉得切難

竟然
巴打有冇話買開邊間信得過
anyway唔該哂你

我問過食蕉 mnp萬能一星期前就可以

thx
另外再想請教下
我見出面fb或者依度會有d 網上sales
其實佢地信唔信得過？
會點樣簽約？

因為之前一向起門市搞

[/member]萬年原來每增80 就賞30？咁又ok 抵wo[/member]

用SMT個網都OK,係咪無限?

同問

有冇人CSL張HELLO卡係高過7.2MB?

其實除咗load片等一等同飛片等一等之外。。。你唔太分得出

直播睇唔睇到1080p?

自己幫自己解密

其實3樓有網速參考 自己睇啦

HELLO已經提升左去21Mbps

其實依家雙卡雙4G 1張通話1張上網

咁通話個陣收唔收到VOLTE
姐係打電話仲上唔上到網

【4G雙卡雙VoLTE(DSDV)】可以讓兩張 SIM 卡都支援 4G 語音及數據業務，當主卡進行網頁瀏覽或資料傳輸的同時，副卡也能同時 4G 上網並接通 VoLTE 電話。

咁應該可以同時SIM1上網+SIM2通話
THANKS

有冇手足知道紫萬乜嘢旬價？幾時到期？

iPhone 唔得

咁有冇巴打知ANDROID得唔得
準備買S10

Android 實得

因為我仲停留係4G+3G時代

個NETWORK要點SET先會高多7.2MB?

去換埋SIM都仲係唔高過7.2MB

姐係想轉玩藍萬+mnp 既話既話直接去食蕉中心就得？

yes
不過MNP日子固定冇得自己set

thx
仲以為要自己開卡先

紫萬有code自己開未？

唔一定嫁 Note 8已經無
你買之前要查一查先
除左叫 "雙卡雙VoLTE" 仲有人叫 "雙卡雙待雙通"

Local Data - 21Mbps~
(^Effective from 1-Feb-2019)
1-Day-Pass $28 / 1GB
3-Day-Pass $56 / 2GB
30-Day-Pass $78 / 6GB
30-Day-Pass 10GBi
30-Day-Pass $156 / 16GB + 1000 min
Usage period aligned with card validity $128 / 8GB

官網都寫左21Mbps ,會唔會係你果頭收得唔好?

未有 ,但出左一排都無 應該唔會有啦

想問下點樣keep住number又轉到年卡？
如果年卡唔夠數據用，可否再買？

MNP去普通萬能卡再開年卡PLAN
睇2樓

咩叫MNP...

轉號碼

咁要邊到搞?

睇左2樓未？

我追曬POST，都有D唔明。
唔知邊到搞?同埋如果年卡數據用曬，有無得比錢再加數據架?
比如我3個月用完20GB,咁之後可唔可以再比錢再20GB咁?

你快快趣理解咗乜嘢叫做MNP先再睇#2啦
google第2個result已經成個wikipedia好詳細咁話畀你聽
連呢啲都懶嘅唔該唔好搞咁多嘢繼續上台

用完可以再加數據 ,地址2樓有

用緊中移動養no
但唔小心開咗上網 收好貴

hkepc班友都屌左幾頁, 得一條友有21MB,其他人都話無

我記得有個app可以睇到mobile carrier畀幾多bandwidth畀你
一用就會知係乜事

想問下CSL 個家庭湯機plan 係咪要最貴既月費先有14000 coupon

3個張$80送$30既萬能增值券最平係咪$70?
google過哂好多間都賣$7x 貴左咁多

2mbs smartone定cmhk好

綜合能力一定係smt

中移想mnp去萬年卡，係咪要帶埋張大卡去搞？

最貴好似仲要加用量王

太多人用啦

最雙卡機既最平就cmhk $55

通常要等幾日先用到？

有無邊張有voicemail?

TriHalo 開既number真係可以keep到2年?我見上網寫90日
有冇巴打知道邊個真?

其實養號用imc 穩唔穩陣？ed公司仔真係有少少驚佢執

Kabayan , Hello Sim , Smt68 , Clubsim

睇2樓

MVNO黎講IMC都算比較穩陣
不過如果都怕既就ClubSim/萬能

50

原來而家5張券尾換唔到超市$50
清觀又冇做面對面增值

養號中移動ok
飛線$15一個月

增$50有$60 延期半年

增$100有$130 兼抽獎
上次中咗$50

除咗呢張有冇第二張選擇

唔知 睇落應該唔錯
啱啱老母send比我

csl應該正嘅
不過我成家買五張成300幾有啲貴

55蚊2mb無限係邊個台 卡巴人個張?

樓主 你有冇其他旅遊卡打推介

找唔到hello sim

我mnp過兩次了
唔mnp一般去啲街市啲阿賓店有得買

鴨聊佳law

你去幾多日？
你下下x5，就算$40張，都成$200

用舊電話 or wifi蛋 share

mnp邊度有

第一頁已經有寫

thx

ok

對CMHK真係無咩信心

日本上網卡 Wifi 蛋 懶人包 (8)

隔離post專講 日本上網卡

SmarTone續約6GB後FUP Plan(已過6GB)
iPhone 7 Plus iOS 12.2 Db 4
灣仔道機鋪、Band 3+8+1 2CA

放張用過既藍萬

70蚊，有意tg:

嚟香港一個禮拜想要無限
係唔係Kabayan K60 (CMHK)最好
機場邊度有

改左乜有乜分別？

想問問國際萬能卡既增值卷 (封面話賣80蚊，內有 110蚊果張) 可以搵邊個買呢
大約幾錢左右，thx

IMC 做MNP 幾方便

28/2 落order，同日朝早填晒野比佢
隔左星期六日，4/3收到sim

係個plan 無咁多data
$168，10GB 一年嗰隻

養住個後備number

一年後先再決定再續唔續多年

之前心動過出張30GB
但我本身有張3 $118無限
MNP呢張都係玩下算

本身3上台 重可唔可以mnp去3 萬年卡??
另外萬年卡到2019年尾入錢可以幫未用晒既data續期我明
咁如果用晒呢?
要入幾錢先有新plan用

想問問我cmhk就完約想轉smt, 但我cmhk個number係我老豆個名, 係咪要去cmhk搞咗轉名先可以再去smt轉台?

$70~80 ,最方便上網，要買實體既鴨記 ,另外有機會細電話鋪有賣

只要你張萬年既data唔係入錢開plan既 就可以續期

如果要開新plan就$198(2張80蚊卷）

要cmhk門市/外傭姐姐店先有

個plan 幾錢?

提返你如果3台轉萬能係要過冷河既 45~90日

帶埋老豆去數記門市會有人幫你搞轉台加轉名手續

我上年搵肥花搞$140張 x 2
今年就到期，諗緊續唔續

咩係肥花

SmarTone續約6GB後FUP Plan(已過6GB)
iPhone 7 Plus iOS 12.2 Db 4
太子汝州街唐樓室內、Band 1+8+3 2CA

肥花= dc fever

thanks ，見到excel寫機場
不過冇我到時屋企都附近好多賓賓店應該有

拳巴，ABC MOBILE係咪即係CSL? 係咪可以用CSL WI-FI 同port 冧巴落將卡到？充值係咪一定要買券？

合約月尾到期想用一張儲值卡加藍萬

ABC無得MNP

226 全包又平

Port Number 係咪姐係MNP? ABC無MNP嫁
你要免費CSL WIFI同想MNP就只有Hello Sim不過好難MNP到

CSL全功能儲值卡都有免費wifi
呢張就有得mnp
不過唔抵玩除非你狂打電話就28蚊30日無限接／打+3蚊隧道費

唔打咁多嘅都係等緣分到啦

想問有冇mnp轉台去萬年卡收唔收到sms同有冇本地通話分鐘送
同日後可唔可以轉台

我cmhk 簽24個月都207 啦
差一程灣荃紅頂啫

想問下 街站Sales報價 3台 $168全包 4.5g全速無限
會唔會好似21mb無限plan咁有咩限制？
有無人用過

thank you 巴打

有冇邊張卡可以試到smartone全速？
黎緊想上台

valuegb

可收sms

你mnp 左去萬年會有1000分鐘 之後再增值一值開年plan會再送1000分鐘

只要保留大卡就可以隨時轉台

最壞情況長限7.2Mbps

卡巴人有得抽？

想問問自己開 plan 有無新黃萬呢個 plan 呢（20Gb香港+2Gb中國澳門+500分鐘大陸通話分鐘）

可以用app試吓
都係中移動儲值卡

睇左應該唔包

無知一問..
CMHK張卡巴人要去邊買先有55$價..之前係鴨記賣我80$

好似得21mb架炸？

用緊 最快試過8x 應該係Fullspeed

買張smt98/48

正價60蚊開卡送60
增值劵50首次增值送50

總數$110用兩個月

唔該巴打

我上網搵過，見到有fb鋪做緊40$張，僅供參考

200

頭先去咗深水埗幫屋企人買全球路路通

萬年

買券自己增不求人
邊度有券賣官網有寫

想問一下各位師兄，我用開Kabayan，而家呢張卡到左期但想Keep號碼，可唔可以買張新卡，同新卡既錢入落舊卡度？
再另外想問知唔知佢之前個Bonus仲有冇做?

抵wo 我講極都314
有冇個sales 電話？

女朋友最近想轉台，如果要4.5G無限plan，Smartone有個$246 6Gb+FUP，可以一戰嗎？

依家年卡應該係激最抵玩了,120有26GB
張卡仲要包埋留言信箱,岩晒我呢啲玩開儲值卡既人

可以但bonus錢唔可以轉走

開始繁忙時間地鐵load空氣

smt 用戶要多謝自由鳥+激年卡

咁自由鳥就抵用

成功轉去hemat
送200分鐘(1個月) 1個月3.6mb 1gb數據(到卡到期日)

可以 但就做唔到 55蚊一個月

cmhk 門市/外傭姐姐鋪都有k60

正價60蚊開卡送60
增值劵50首次增值送50

總數$110用兩個月

真無限2Mb

個plan 正價98 暫時88

今日去中環搞換台，比左100蚊，個老細叫我下星期五返去搞返張萬年卡，有冇伏？

你既意思係咪 搞完手續 已付款 下星期五正式用到

但按返你句意思點解唔下星期五搞個時先比100??

100蚊比左，搞左張卡

佢叫我下星期五等張卡active左先返去搞萬年卡?

冇可能 3 去到 萬能卡囉
係咪個檔主叫你下星期5插落去check吓有冇訊號
你就當咗下星期5返去舖頭報到呀

萬年卡唔係3架咩？
我本身用中移儲值卡，佢幫我轉去3，係咪要遲d再搞個萬年卡？

你呢張卡一收到訊號就係萬年
唔駛搞其他任何手續

咁張新卡收到信號，張舊卡係咪就掉得？

YES
可以掉去堆填區

新卡個卡套(即係有個大大個嘅3字嗰part)千祈千祈唔好掉
建議鎖落保管箱

Smartone @ 已經FUP

旺角惠豐中心附近，Iphone 7 plus 收緊B7

無特別限速，主要睇返你果頭收得好唔好

請問巴打你呢個咩plan 黎 ? 我打上去問拎plan code
最平都係278 做比我

可能係上年簽既

係 我都覺
邊可能有咁平

mnp完有110蚊儲值額，再買圖入面紅色個80多送30個增值，跟著打code就開到紅/黃卡plan，有冇錯

上年簽既佢仲話呢個offer得返幾個名額咁我之前都講過，用SMT原因係我出沒既地方試過晒4大台儲值卡得SmarTone收得較好同穩定速度，咁我冇理由轉台，個Plan又咁抵，咪續埋佢

yes
所有儲值卡原理都差唔多
都係買增值券入code增值
夠錢之後就入code買service

我用緊大眾，150/38gb 年卡，邊度買增值卷平？有冇得玩MNP？

想知smt 激年係咪無得增值用完一年就丟得？

可以增值
自己上返去官網睇

買新卡平過增值

沙田無左食蕉？

沙田有過食蕉咩？

買漫遊卡好很貴2xx
一係就買當地卡 幾十蚊有張

我都想知

感謝解答

張80蚊增值卷邊度有得買? 3門市?

最底有寫

如果要開綠色萬能卡，要打咩code？

想問有冇csl全速值卡買一日就夠

香港買唔買到尼泊爾用嘅儲值卡

AIS Sim2Fly Asia, 張卡ping 會比較高

自己上返官網睇
綠萬嘅話是但一個有HK20GB／365日嘅plan都得
不過會少1000分鐘

最緊要佢少load空氣

有，但唔係無限

711買張 csl 48

kabayan洗唔洗養號

如果你有個number 唔用但又想留住養 就唔會轉kabayan

養號可用萬能/clubsim/hello

以下測試地點往荃灣方向尖沙咀站油麻地站旺角站
SmarTone續約Plan 6GB後FUP(已過6GB)iPhone 7 Plus iOS 12.2 Db4

比啊媽長用，單卡，每月幾百mb數據，可以打電話，留號碼，無賓賓
除左自由鳥$45仲有咩選擇？
中聯通network掂唔掂？$35/月但要簽兩年

想hold住個no. 有無計

MNP去其他台好難咩？

儲值卡轉儲卡再去上台
係咪唔洗過冷河

有張hemat CSL 既卡,放左係度幾年,個number 係咪會冇左?

去7仔增值再打code
不過要198

用OE pay都得

原先係238嗰張嘅話增一次就得

本身有張kabayan
但係有一段時間冇用驚冇咗個number
依家想再用返係咪一定要去中移動增值

你張咭仲收到signal嘅話就打*#130#睇幾時到期先

冇signal就電話號碼入面餘額通通byebye

冇signal即係可以買過張?

但係咁就浮係養住個no.冇數據用
有d浪費
plan就如下圖

hold no無論去到邊個台都要錢囉
最多拍一張99然後開plan用
用到餘額7788就轉去第二度

是咁的
小弟依家用緊HKBN 5GB Smartone網絡, 月費$108
每月數據用量大概3~5GB (本身就住用唔用數據睇片)
嚟緊就完約打算轉返玩儲值卡

返工地方淨係得Smartone收得好, 其他都收得幾差
雙卡機諗住用$68數碼通月費儲值卡(7.2Mbps過2GB後384kbps+通話分鐘) + 激年卡
或者係其他台MNP(主要係想要少量通話分鐘) +激年卡好
大家如果用雙卡機會點玩?
希望各位巴打分享下睇法

開68plan嘅話即係畀37買2GB 7.2Mbps data
計落其實唔抵

當然

如果你只需要幾百分鐘通話 你不如轉去萬能卡($0.05) / Hello Sim($0.03)
上網就用激年卡

發覺藍萬
用哂本地數據
仲有9gb 社交

咁仲用唔用到張卡，我都有張mnp咗去藍萬

NO, 正常數據用晒 性交數據

咁仆街，好彩我社交數據用得快啲

不過上面位巴打用到11GB都算係咁啦

曾經聽過就用晒本地數據 但發現仲有1XGB性交 跟住迫自己狂睇FB,IG 好似被迫害咁 成件事好反智

如何申請及啟動Club SIM？

答：你可以前往HKT / csl / 1O1O 門市取得Club SIM，或者於網上 () 購買即可！

下次買張38gb年卡算
一張藍萬頂到四個月
扣埋支付寶迎新 平時印花
近乎免費

邊張38gb ?

同問，同埋幾錢？

月費只需HK$8，唔計本地數據任玩《HIT:英雄之戰》。

灣仔站往堅尼地城
SmarTone續約Plan 6GB後FUP(已過6GB)iPhone 7 Plus iOS 12.2 Db 5

你講呢張? 我想知呢張有冇伏
如果你真係買既 記得包膠

行csl網絡？

一樣，只係近期有個更平既plan

3仔 個21mb係 5gb再送任用數據王
唔知伏唔伏呢

最壞情況長限7.2Mbps ,YouTube 都夠你睇1080p

3樓有網速測試供參考

我都用緊，過2g暫時lock速度

鎖左咩速度

支付寶迎新係跟部手機個ime碼喎

有無邊張儲值加係可以用嚟玩bt？
同埋有無年卡係可以外國收sms？

聽日用萬年卡鳥(帶 no 轉台)

Bt 你要幾多gb 先夠用？

萬年都可以外地收sms

bt應該要無限數據，只可以上台？

trihalo嘅話可唔可以增值嚟延長有效期？

請問CSL/SMT 4.5G 全速月費最平大約幾錢?
想知5GB /12GB以上最平可以做到幾錢

3台21m無限真係好撚爽

儲值卡無限得kabayan 但得2Mb (計返下載速度 2xx KB) 如果唔岩用就只有上台

trihalo 可以增值嚟延長有效期，但唔抵

自己睇

過左40Gb 會限7.2Mbos,不過都夠用的

唔該

無lock速度，打漏字

賀！

等你報告

我都唔記得綁定易賞錢仲有25蚊百佳券，但係咁玩法會唔會將來新number買翻嚟都會係俾人用過嚟開支那寶

之前聽過有網台比人插個NUMBER唔係新, 但店主澄清張卡係全新但號碼唔會保證全新

kabayan唔係唔拎得嚟p2p咩？我都用緊但係p2p唔得

係WO 忘記左
咁就只有上台了

因為過左FUP先Block

可以影張卡睇下同你用邊個plan
係唔係同時買呢張增值卷

小弟打算月尾轉

係呢張啦，我幫屋企人開咗藍萬，不過佢之前用開birdie，話overall都smt network好啲不過真係平既

想問問萬年卡(mnp)一般幾點開到服務
我舊台琴晚凌晨 cut 左
但入左萬年卡，到而家都係"沒有服務"

11~1 再睇睇啦

最慘係打 1033 諗住問下 3hk
點知全部要入手機 no，一入就話無我資料，想駁去真人客戶服務問下都無辦法

有無師兄知HELLO卡係咪真係$25有2年咁抵玩，同埋大概邉度有得賣?

1樓無更新 ,唔係2年 係有效期到2020年3月，暫時都係外傭店有得賣

hello卡冇㗎

佢應該講緊 tri halo

10:45am 果陣終於開通了

萬能卡儲值卡同要手動activate果種儲值卡，包既野好似有小小唔同？

vs

手動可以自己揀plan開
紅黃藍綠紫萬只可以開包裝面寫個隻plan

仲有手動果個主要用黎mnp用

20GB 本地數據 + 20GB 社交媒體數據 好似最抵

比左110 mnp, 收到3短訊，點解上唔到網

apn?

增值同打code未

csl就算測到30mb但可以load空氣

邊個plan有14000 coupon咁多
有冇link巴打

csl fup 6gb

3HK
地點 馬游塘村
B3頻段

原來仲要增值...自膠

between mnp萬能卡唔係100蚊咩？又加價

打錯，係100
係咪去鴨記/食蕉買x萬x萬就得

要買嘅係增值券唔係SIM卡
所有萬都係用同一種券

下，咁點分邊一種萬？
Mnp 果時已經分左？

thx
我掙扎緊數記定csl./1010 無限plan

請問下mnp去藍萬，用完40gb係咪可以再增值，無限疊加？

csl勸你唔好啦
我自己賠錢都想走

我呢排就1010/數碼通揀
1010有幾個fd用緊就話地鐵正常地面快
數碼通我自己用過就係度度都上到但穩定地慢

mnp 萬能，無得疊

唔係可以再開plan咩

可以 但唔可以疊 假設你之前個plan 仲有性交數據，你就要取消左 先可以再申請

兩樣野來的

唔駛帶 number 轉台，可以直接去鴨記或其他電話鋪買黃萬、紅萬、藍萬、綠萬等既卡

要帶 number 轉台(mnp)，就只可以去直銷中心先搞轉台手續，比 100蚊買左內有 110蚊既普通萬年卡，再買增值卷增值，再係手機打 code 決定你用咩 plan (即黃萬、紅萬、藍萬、綠萬等既 plan)

咁係要點樣除消？就咁打code? 之後增值，再開新plan? 不停咁loop?

想問下而家用緊csl, 合約5月中到期 之後成年唔係香港
想留number最平可以點做？

卡套冇咗有冇得做mnp?

純留number 唔用既就 clubsim / 萬能

正常係無，所以補返卡套先

點補？

你張卡邊間出 就搵返對應isp既門市補

不過補之前問問網上客服先

thanks

想問如果只係用嚟收SMS, 係咪最平都係SSP嗰啲$20卡

如果只係要一張就clubsim 免費，要多張就trihalo 年卡，用到2020年11月

我去中環做mnp，問佢洗唔洗卡套，佢話唔洗

上台卡唔駛睇卡套只睇身份證
儲值卡就睇職員有冇揸正做
揸正做要卡套

好似Kabayan最抵最啱用，但用緊CMHK上台plan，係咪要轉另一隻用一個月先？有冇推薦？

地點 秀茂坪南邨

請問點先chok到8蚊月費

clubsim app 遊戲類 有個8蚊plan

想問下3藍萬係邊個FB page可以增值 同埋用量點check?

想問問黃萬 plan，卡內有餘額既話，返到大陸打唔打到電話呢，定點都打唔到，thx

新手想問下藍萬嗰啲個plan係咪可以重用？定係啲數據用完再儲值就只可以用其他plan?想養住個no.

check 用量就自己上google "國際萬能卡" 去官網睇code

大陸可打電話，詳情自己上官網睇

只要夠錢重用藍萬plan都可以的

藍萬黃萬plan可以同時開？

可以

請問係呢個收費嗎

呢頁先係萬能
搵 "國際長途電話 IDD001/IDD1968 (詳情按此)"

佢cap個表冇錯
因為喺係支那roaming打電話

想問有張3台萬能卡，但只開到30Day $88 6gbplan 有咩辦法轉做年卡？

有，取消 30 day plan, 開年plan

SMT起碼穩定40~50mpbs

本身有張imc 就到期，
1~2gb 年卡 FOR 收msg ， 最平係咪imc?
見一年1gb + 365日有效期延長 ONLINE 賣$68

我就係打年plan嘅短碼，但開唔到plan，明明夠餘額開

純收sms, 最抵clubsim

你取消左原本用緊果個未？

Sor, 係用黎收whatsapp msg

如果要MNP既 而你1GB又用 應該最平都係IMC

Clubsim係去門市將而家個number轉做clubsim，再買佢個個$8遊戲plan?

未

你有個30日月費plan卡住左 取消左先

第一次轉過去佢會送好多plan比你 所以轉過去之後接近一年時先買佢個遊戲8蚊plan

每個人地區唔同 佢快唔等於你快

轉之前自己買儲值卡試最穩陣

好 我去問下先
Thanks Ching

1010應該埋咩卡試下l

csl卡

我自己就係CSL

咁你可以買左smt48 儲值卡試對比下
或者你好滿意csl 咁就唔洗轉

我原來想開年plan開唔到，焗開月plan

轉左雙卡機 而家用開個電話諗住轉club sim 每月俾$28打電話同keep num
另外想買多張係用csl網路嘅卡上網 有冇邊張易買易增值，唔洗去到鴨記咁遠？

巴打打好多電話？其實28一個月唔係幾抵 萬年卡如果你唔係打太多電話應該會抵玩啲 仲有數據跟
csl卡又要唔去鴨記無咩抵玩woclub sim入面都有啲數據plan嘅你可以睇睇

唔係呀 不過諗住28唔係太貴 我本身又用開csl 就廢事煩
hemat同vave果d都要去鴨記買？咁之後增值呢？鴨記對我黎講好遠

club sim又真係幾方便如果佢每分鐘通話計錢我實狗沖 #1頭幾張好似要去賓賓舖 年卡嗰啲fb有得賣啊 順豐包郵

有無巴打用緊cmhk 既88蚊2m無限plan?想問下西鐵線收得好唔好？啱啱hkbn打黎兇鳩我話唔續約轉台既話要一個月前通知佢地

CMHK西鐵唔得,經常上唔到

我標題就係叫你地唔好簽$88個Plan 點解仲要簽

用CSL你每月用量幾多?

因為唔想每個月買張卡射錢禁麻煩驚唔記得就gg啦

今日買左澳門香港雙城卡
封面寫無限七日上網 點知上網查左先知每日250MB香港/200MB澳門

唔會有真無限儲值卡啦 我以前都曾經淘過張 "游惠寶" 無指定話幾多GB限速 但如果短時間內大流量就落地獄 買左之前後中伏 一落地獄就永不超生

只係我估唔到澳門搞到要行3G咁撚慘

應該係接收問題姐 應該再無儲值卡係會強制收3G 柒極都係4G但超慢

esim 淨係攞嚟講電話有咩選擇
想用激萬年卡但係又無mnp
所以諗住用esim傾電話

萬年可以mnp

唔知點解係印度用sim2fly 明明話係用airtel 點知佢收咗vodafone 重要上到網

唔該 我再研究下先

俾人搵緊笨 頭2年$316得6gb
續約$316得8gb

20%

kabayan 其實都好方便 7-11好似都有增值劵買 而且仲有優惠20%

正正常常用邊駛射錢啫
成日掛住射錢射錢喺口邊喺隔離台嗰班
豆零都同你計到盡嘅天才數學家啫

班🦷叔乜著數都要拎盡

萬能卡取消咗$88 30日6GB

但開年PLAN 本地數據+社交 短訊send嚟話不適用於此儲值卡

有可能你張卡太過舊
幾時買？邊度買返嚟？

唔記得

想問下有冇巴打知道如果想開一個新number用一年唔需要data最抵既方法係咩？

club sim
如果只係用一年唔洗養嘅話鴨記$20可能仲好

多謝巴打咁快覆我，想問問$20果個巴打知唔知係咩brand? 我之前去鴨記問過幾間純粹想要個number都係介紹smt 但要$48 而且得半年

Trihalo 我又搵極都搵唔到，而且官網係寫住only 90 days, 係咪真係好似巴打講既去到2020年底？

trihalo 賓賓卡黎 要去賓賓舖先有
鴨記嗰啲$20卡我都好耐無買過啦 我之前好似用一隻叫做紫荊嘅 不過我好似仲見過仲有$20嘅 detail就唔多知啦不過隨便買一張得啦洗乜理佢咩黎

宜家用緊96蚊cheap雞限速plan 合約去到2020年1月到
網速太慢 返工做野好唔方便
有無咩儲值卡/月卡 (2~21Mbps)抵玩 玩到去我呢個電話合約完

96蚊plan都係21mbps架啦，係咪你用緊個台喺你返工嗰到收得唔好？試下唔同台既卡先啦，第一頁嗰啲年卡揀張唔同台既玩下

2020 / 11月

萬年卡 最貴都係$160 有20GB本地數據+20GB性交數據 用一年

3 黃色個隻 萬年卡 ,宜家即買即用, 有效期係去到19年尾,定係照計365日呢?

之前用sun mobile
而家用自由鳥，住大西北收得唔好
又想平又想有data, 揾唔到個台既plan岩用
想問有咩選擇？
大約一個月用8gb左右

年期較長者，所以係365日

萬年卡

萬年卡 幾時會出新一批 既卡, 姐係限期去到20年尾?, 我見上年年中已經有人用19年尾既卡, 可以用到多過12個月???

藍萬已經有

想問藍萬如果用晒個40GB Data, 想keep number 但又想加data, 係未買160蚊增值咭然後Activate 198蚊 365日data plan 最抵?
同埋增值係未會順便top-up 埋個通話分鐘?
Thanks

YES

儲值卡新手:
入手咗張藍萬, 到期日去到30/6/2020.
有2000分鐘通話, 儲值額係0.

其實係咪通話分鐘同數據唔爆就可以用到到期?
收到短訊點計...

呢啲卡俾啲smart watch用得唔得?

抵過萬能卡，平絕網絡商？CMHK「鴨聊佳」推 30GB 高用量年卡

收短訊要錢㗎咩
不嬲都係你sent出去俾人先收錢咋嘛

希望激年（smt）生性啲係幾抵但唔想用支那唔動

激年都每個月派緊500MB一共12個月
當然夠唔夠就仲有得拗

數據用晒到期日都不變
收短訊唔洗錢

只要你smart watch 可插sim就用得

我知 唔計夠唔夠用 佢26gb做到4月尾炸如果佢變翻20gb就真係唔夠cmhk嗰一張玩啦

激買10GB 送10GB都做左好耐
可能變相又長做

買左鴨聊佳
唔知點解得H+信號

萬能卡 4G+20mbps

鴨聊佳H+唔夠買1 mbps

有冇試過交換sim卡位

而家收到4g+
屋企4x mbps

星期一mnp左去萬年卡，知唔知幾點用到同埋有無咩步驟去開通張卡架

想用csl網路嘅儲值卡 又唔想太慢 係咪用your mobile 會好d？

官網有寫
打出一個電話，唔洗接通，跟著就會收到sms
最緊要係買定增值券

仲有舊個張卡係上台，25/3先完約，咁係唔係同時會cut左用唔到架喇

咁你要係舊台到拎咗個number，新台先有你個number用，如果你星期一舊台仲用到未cut即係你mnp已經失敗咗

証明你部機係高通820/835 845/855雙4g 邊會咁

鴨聊佳有無測速

MNP喺到時到候自動開

我上個禮拜轉萬年 mnp
朝早都無訊號，10:45 am 左右先突然有訊號同埋收到 3hk 既 sms，話已開卡(官網話要打一次電話/打 code先開到卡都唔唔駛)，跟住就入增值卷同開 plan

同埋我朝早久唔久都手動/自動搵一次網絡/reboot

我到今日都未收到訊號同sms
陣間去直銷中心問下先

想問下，本身人仔上台，完約可唔可以轉儲值卡 （Kabayan） ？

九龍塘到石硤尾隧道
架車7成滿(大陸人)

你星期一(18/3)去直銷申請？
應該下星期五(29/3) 先有得用喔

我上個月mnp嗰陣真係11點左右打咗個電話先收到sms可能唔洗都得

星期日先啱 打錯

3HK 21Mbps無限plan 未過fup
地點：清水灣鄉村俱樂部（戶外）
B7頻段

今日MNP左萬年卡
比左張白卡我
係咪到時打CODE開PLAN

開plan之前check吓入面夠唔夠錢
唔夠就隊張增值券入去先打code開plan
check balance ##107#📞

去直銷中心mnp年卡，佢收我100卡費，再叫我買多80增值券，係咪冇俾人坤？
求籃萬個code係咩？

無知一問
3同CSL 邊個好d？
我見每間都有人鬧

諗住轉3 見佢夠平
但CSL條友係咁打嚟sell話3廢
佢話hkbn都好過佢

做sales梗係踩對家
睇#1個excel其他巴打啲網速啦

3 is ok
ps 3 international supreme card

可以，中移可以同台轉

個plan $198所以你要增值$80劵先夠

plan code上網睇

卡巴人個88蚊已家仲有無？

藍萬年卡而家可以mnp了？
太耐無留意，可能脫節
而家仲用緊首代綠萬

準確黎講係 mnp去普通萬能 再開藍萬plan

官網睇 好似冇左

咁已家幾錢

我見第一頁寫160左右，所以先問下
已搵到code

98

係咪要而家嘅綠萬先開到藍萬plan, 因為我首代綠萬試過開但唔得

轉貼自超譯電話卡

國際萬能卡年卡報告 :

綠卡 :
可增值後開黃卡/紅卡plan，綠卡剩餘數據可疊加落新plan，到期日跟卡有效期(例子1.綠卡原本20181231到期，今日增值開黃plan/紅plan，可用到20190813。例子2.綠卡原本20191231到期，今日增值開黃plan/紅plan，都係用到20190813，原有長期數據會一齊提早到期)

紅卡/黃卡 :
如需同一張卡再開年plan，需取消原有計劃，不可疊加數據，取消原有計劃後可選紅卡或黃卡plan，360日使用時間

藍卡 :
此卡較特別，只有此卡可開40GB計劃，重覆開40GB plan需先取消原有計劃，40GB plan亦是此卡獨有，除此卡外，其他萬能卡一律不能啟用40GB計劃(暫時)

以上所有卡，每次用$80增值券會送1000分鐘，上限12000分鐘，通話時間可累積，不會因為取消上網計劃而失去

購買或查詢請whatsapp 59725924(較快回覆) / telegram @hksimanalyze

***萬能卡MNP資料***
(真係唔好再問我地址了)

3HK國際萬能卡MNP地點及開plan方法 :
手提電話直銷中心

地址：新界 荃灣 路德圍 登發街4-6號地下 H1號舖
地址：香港島 銅鑼灣 怡和街9-15號 (sogo附近)
地址：香港島 中環德輔道中21-23號
地址：新界 元朗擊壤路十四至十八號祟德大廈地下A號舖

MNP費用$100，有$110儲值額
需加一張增值券就有$220開plan，本店增值券售$70，增值後就可開年plan，詳情如下 :

先 ##107*0# 打出開卡
然後 ##105*（16位增值號碼）# 打出增值
再開plan:
香港及澳門 - 365日/20GB香港 + 5GB澳門(紅卡plan)
*127*678# 開plan
中港澳-365日/20GB香港 + 2GB中國, 澳門(黃卡plan)
*127*687# 開plan

黃萬返大陸好多地方收唔到，用用吓會自己斷線

聽過下用移動接收唔太好 要用聯通

一直都係聯通 差咗好多

之前用CMHK漫遊都係慢到喊
唔知係咪限死左漫遊速度

鴨聊佳 Mobile Duck
20GB 本地數據 + 3GB 大陸數據 + 2000 分鐘本地通話

正，多個選擇

買左黃先發覺有啡(大陸data)

尖沙咀至金鐘

狗鐵逼爆

Mobile Dick本地有30GB又好似幾好
好鬼想買當試下支移香港個網
雖然我已經有藍萬同ValueGB

仲有$88呀，剛剛開咗
仲有張卡轉咗包裝

人仔load空氣
30gb 有排用

返大6用支移好過聯通太多多

我大陸兩個台都有卡，覺得聯通反而收得好啲，移動連金光華都有死位，相反聯通就穩定上網

係上海郊區 聯通好過支移
應該又係香港咁 random嘅
邊個台多信號塔咪果度較好

冇俾人呃, code 689

我上次坐膠鐵三粒鐘，支移全程冇乜斷，聯通斷得好密下

唔係好明 想請問如果想要有少少4g➕均速3g 擺係ipad度用邊款會最好 預算$100一個月

想MNP 去萬年卡，如果得番細卡，可唔可以直接去食蕉中心搞？

係唔係上台？
上台就唔使
儲值嘅就睇當時阿姐心情

依家邊到仲有3g plan用量要幾多如果想要真無限都係上台啦
卡嘅話如果上得多ig fb嗰啲就3藍萬年20gb+20gb性交數據，唔怕支那唔動嘅話就啡年一年有30gb，smt激年4月尾前開卡都有26gb一年 上面嗰啲卡大概都係120-160一年

人仔响邊到load空氣?

我上面po左搭狗鐵 九龍塘/金鐘speed test
繁忙時間都冇load空氣情況wo

巴打新界郊區？

btw希望唔好似smt咁多左人用自由鳥，valuegb就lag

仲慢過黃萬，直頭係無訊號

剛剛買左 啡鴨 頂佢 個APN 係CMHK定MD！

MD = m duck ？

係la！
mobile duck
睇張圖右上個鴨仔logo

求speed test

How much?

去台灣7日有無推薦
諗住買遠傳電訊 7日

$130

我2個都試過
2個一開始都冇4g+信號
等1個鐘後先有
而家用cmhk

係鴨寮街先係賣 130 ?

去台灣七日諗住買遠傳
話賣曬比佢水左張Joytel
有無伏

去機場買啦

剛剛試埋CSL 全速plan

經Router出嘅 3 $118 21m 真無限plan

而家係咪仲有$118 3 21mb ?

西鐵同東涌線仲有死位存在
紅綠藍其實一早冇load空氣問題
試過行經旺角站speedtest到125Mbps

就算喺香港買都clubsim行先啦
點輪到呢啲不知名嘅MVNO

去台灣落地出咭啦，無限速，夠快

7日一般台幣400-500，仲有部份有通話分鐘

請問要有通話
最平既eSIM係咪clubsim？？？

唔該晒你😭

125

今朝搵到檔重平
$120 中移啡卡

20GB

平過3

可能係換iPhone XS Max前最後一次測速，順便試下升完12.2正式版後既LTE穩定性，SmarTone續約6GB後FUP Plan(已過6GB)，iPhone 7 Plus 12.2正式版，灣仔道機鋪死角位Band 3+1+8 2CA

有冇會人試伏

邊到？

鴨記公廁行去新香園途中個十字路口嗰檔

想問下3儲值卡/台轉台後要過幾耐冷河先可以轉返3

你係轉返3上台定點？

我張卡開唔到年plan
我想將張卡轉hello再轉萬能卡

你拎張卡去直銷問問 睇下佢幫唔幫到你先啦

唔該晒

iPad wifi版可以用到esim？

hello你等到天荒地老都唔知有冇卡

中國移動 本地話音儲值卡入面啲錢 可唔可以射去中國移動 既年卡到架?

想問下，用藍萬plan用曬20GB data之後，20GB性交數據都即刻收皮，咁黃萬係咪都係咁？用曬20GB data就會無得用嗰2GB中澳data？

轉自由鳥過冷河好似都唔錯

自由鳥21mbps 15gb?

不少人講今年是 5G 元年，雖然香港不是最早地方有 5G 網絡，但其實網絡商已開始進行網絡測試，為下年開網做好準備。今日 26/3，數碼通公佈已在香港使用 3.5 及 28 頻段，實時測試 5G 網絡

今次數碼通是與一向嘅網絡拍擋 Ericsson 合作，利用 Ericsson 嘅 5G 設備，在數碼通香港辦公室，即官塘一帶進行真實 5G 測試。SmarTone 同時使用政府批準嘅 3.5 / 28 頻段作為測試，基站就在官塘某大廈，射向街頭，而由 SmarTone 及 Ericsson 合建嘅測試車，會在四圍街道行走。SmarTone 表示，想測試 3.5GHz 頻段能否做到如今天的 4G 戶外覆蓋，同時想方法，克服 28GHz 頻段由天氣引起的影響。收集的相關數據用來開始日後 5G 網絡嘅舖設

留名睇老灣機城換機

ching去邊買增值券抵屌?

你換左？唔記得之前你係咪用iPhone 8測速

之前係8plus 而家xsm
都未得閒踩場

用咗卡巴人一段時間啱啱開咗張新卡 等咗成個鐘都仲係60$ 唔夠錢開一個月

我張卡巴人新卡號碼幾靚 可唔可上自由鳥台

個NUMBER係咁 AB888A8B

你去 search 下

邊到有hello卡賣

係藍萬先有限制 黃萬冇

用雙卡手機?

SMT好似係最遲果個

可以,但你張大卡仲有冇留低

老母長期係大陸 想買張漫遊卡等佢有時上到whatsapp gmail
係唔係紫萬最好？

一年得幾gb邊夠用買個vpn或者上嗰啲大灣區數據台仲實際

想問3萬能卡有冇遺言信箱

冇

單咭機

買張支那咭set vpn算啦

萬能卡 $160 開20gb本地+20gb性交
詳情睇2樓

深水埗食蕉中心係邊

性交包埋tg就正

SmarTone續約Plan 6GB後FUP(已過6GB)iPhone 7 Plus 12.2，以下測試為往荃灣方向佐敦站：Band 1+7 1CA
油麻地站：Band 1+7 1CA
旺角站：Band 1+7 1CA

各位大佬，請問現在一卡兩號有漫遊data邊個台抵

係唔係聯通之外上到去都係用中移動網？
冇爬文，要插請細力D

仲有個支那電信

你漫遊數據需求幾多先？每個月用定點？

香港邊個台既漫遊會包中国電信

上大陸出張日租卡好過,轉台都會方便
最抵只有CMHK同3HK
漫遊只會用移動/聯通
電信因CDMA制式,好多香港機用唔到而唔會用

藍萬最平$145

巴打們，知唔知住唐樓想無限上網，load到順既youtube1080p片
邊間4.5G最好？

呢層就真係要自己去試先知
始終你係當固網咁用 除左你自己 冇人會去你屋企玩speedtest同睇訊號
但唯一意見係 csl.同SMT代替家居固網會好啲
3HK 就算係4.5G無限 有人係試過過40GB就限7.2Mbps
csl.同SMT暫時冇明顯嘅限速嘅問題 最多都係分先後次序
CMHK就好似過20GB就唔可以分享熱點

一般smt4.5G 無限 可以上到幾多Mbps？

謝謝巴打

我睇錯話係上邊有邊個台啫。。。

中國電信有LTE了

睇地區。。。自己試最穩陣

俾你講一講

去搵吓，原黎有㗎喎

咪佢自己中國電信囉

但係你打電話都要用CDMA，唔係個個都用volte
而且一收唔到4G就仆街咩都做唔到，點搞

唔好意思 想問多少少
Sales話有fup,會唔會影響到之後降速？大唔大分別？

今日買咗張藍萬直插落ipad到
請問有無辦法check到用咗幾多data或者仲有幾多錢餘額？

唔想抆返張卡去手提到check

點睇到係1+7?

漫遊開唔到volte ，仲有volte中電信大陸只係開通左無耐
因為目前3g仲有補底功能，有時真係要用到個3g
所以可能要等5g成熟，國內有條件停左個3g，佢先有機會加入漫遊

CSL限速定SMT 無限2MB好？

以我自己之前嘅使用經驗
csl.同SMT過fup後 基本上速度冇分別
**csl.係冇真ip提供 而SMT係有
***最好都係問下身邊有冇朋友有用上述兩個台 方便嘅就搵佢地試

點垃圾

想請問藍萬個社交數據用完，本地數據可以照用？

有埋volte添
不過無4g 點算

荒山野嶺？應該覆蓋唔會好差呱

當cmcc 都可以無4g 而直踢你去地獄既時候
中国電信踢你去3g cdma 好出奇？？

xsmax 表示 *3001#12345#*
易睇咗好多
又多野睇咗

速度有幾多 個個人都可以唔同
呢樣好難答到你 始終每個人嘅活動區域都唔同
以我自己之前嘅使用經驗
平均都可以去到30Mbps-50Mbps左右
你最好去買張SMT嘅儲值卡係屋企speedtest試下

想請問

hello卡 係咪只能去指定csl門市先搞到？
有人話非攜號可以就咁去賓印店買？
只用作收sms
tks

smt我喺公司同屋企都唔過10M

你咁講。。。冇得講㗎喎

我有個fd係上面長期被出差，都好少話失聯，用支那電信🙈，不過佢都係大城，上海同天津

如果SMT係你果頭收得麻麻 你唯有再買張CSL試啦
如果都唔快就再試 CMHK / 3HK

屋企真係幾西 smt 1010 都唔夠

10Mbps

Mnp就指定門市，買新卡就求其賓印舖頭搵。

踢你唔係大鑊 無cdma 先大

我用緊，速度部部機唔同，同一張卡用華偽最高有16.XM，最慢得0.8XM。用LG最慢1.XM，最高36.XM

屋企唔同位置都試試 可能有驚喜

環球大把，多到。

仲有 你用咩電話speed test?

中聯通網絡o唔ok?

人仔188無限全速會唔會好不智?

中國移動

依家人仔好似好左

我對cmhk 無其他連登仔睇到咁極端，就算用其他台都有地方收唔到

最緊要上台之前買張儲值卡試 接受到既咪上台囉 話晒都簽2年

唔好上左先黎屌鬼

真既 價錢反映左
188FUP +2GB大灣區 唔中意大陸既過大海賭錢 都唔洗買張上網卡

不過我用3
138 21M簽左兩年

你唔share wifi 手機用 就算鎖你7.2Mbps 其實都好夠用

想問下，而家鴨記仲有無新版黃卡賣？22gb+2gb大陸數據行中國移動果張
係咪2019年12月31到期？？

更正：20gb+2gb

新簽無左$118 la？

又要儲key

覆錯 自膠2046

想要試用cmhk 4.5G網絡用邊張儲值卡好？

4G/3G本地話音儲值卡 $48蚊 2Gb

鴨聊佳30GB年卡 $130蚊

SmarTone續約Plan 6GB後FUP(已過6GB)，iPhone 7 Plus 12.2，石澳巴士站Band 7+Subframe number 374 1CA

想問下巴打 當時有冇cap低只係接收緊B1主頻嘅field test cap圖？
見到個number變左做374 可能係頻寬上做左變動

巴打們
我想要張卡養NUMBER，可以收SMS， 有留言有飛線有分鐘
IMC 喺咪一個唔嘅選擇
DATA會會開多張萬年卡

IMC 喺咪一個唔錯嘅選擇

好似冇，第一次CA 374 Subframe

未追哂post
想問問有冇劏房手足 用緊邊張卡比電腦上網

用量幾多？

我有fd用CSL同Smartone

我都有fd住村屋 3層個d 用csl放wifi
等pccw等到佛誕都未搞好

應該冇留言信箱喎

咁邊張年卡有，定喺我要用club sim 個類再買留言package??

年卡應該得ValueGB有留言信箱送
不過你話要養no.即係要轉台?
ValueGB無得MNP噃

clubsim冇留言信箱㗎
其實首先係要檢討吓係唔係真係有必要用voicemail
因為你用小鴨cut咗啲junk call都係會落咗去voicemail
要管理反而麻煩

轉頭入大圍，順便試下星期日非繁忙時間下由灣仔測速到大圍

講定先，SmarTone續約6GB後FUP Plan(已過6GB)，iPhone 7 Plus iOS 12.2

灣仔站往堅尼地城 Band 1+3+8 2CA

金鐘站往荃灣 Band 1+8+3 2CA

尖沙咀站往荃灣 Band 1+7+8 2CA

佐敦站往荃灣 Band 1+3 1CA

油麻地站往荃灣 Band 1+3 1CA

旺角站往調景嶺 Band 1+3 1CA

太子站往調景嶺 Band 1+7 1CA

石硤尾站往調景嶺 Band 1+7 1CA

九龍塘站往羅湖/落馬洲 Band 1+8 1CA

九龍塘行車期間 Band 1+7+8 2CA

大圍站往羅湖/落馬洲 Band 7+1 1CA

辛苦晒,機城巴

幾時換機Test

差唔多到期就可以去 電訊台搵Sales/搵街霸搞

但記得呢幾日打上CMHK客服同佢停左自動續約先, 因為佢有條PK條款 合約到期前X日唔同佢講CUT就會自動幫你續約

thx 巴打

應該嚟緊呢個星期，XS Max出機暫時好似得SmarTone抵少少

減都係512Gb
我之前都係想買Max 256 等極都無減
最後放棄左買XR + PS4算

橙卡實速@ ssp

應該同value gb差唔多

橙卡係鴨聊佳？

巴打 想問下你XR嘅體驗如何??
最近我想換機 用緊嘅iphone7 跌爆左mon
諗緊XS定XR好

係

64GB用唔晒都仲有大半多，自從年頭買左PS4已經棄晒手機Game，何況512GB唸緊金色定灰好

CSL 6gb 用量皇
平均30GB一個月
最高試過90GB

勿屌 有冇整電話推介 6s+電池漲左

smartone係貪佢有免息分期同trade in,不過機城巴係smt客,應該有客戶價

以64GB為例應該$9,149

要睇你點取捨

我可以講感受比你參考下

Mon: XR雖然得828p 但正常用落同XS無大分別 而且我之前用開6s 解像度同xr一樣對我問題不大
屏幕上主要分別係Xs支援 Dolby Vision + HDR10 ,如果你確定會睇Hdr10既電影你就可以考慮 否則xs個mon 對你意義不大

重量：XR因為用lcd 所以會比較差厚同重 如果你好要求手感就唔好用XR

電池：XR電池真係好耐用 亦都係我買xr 一個大誘因 以前成日驚無電要帶屎袋呢家身輕如燕

網絡：Xr冇 4x4 MIMO 對成日speedtest既我黎講係一個痛點 但我知道2020/21出5G 我一定會換機 所以我今次當過渡就忍左佢

以前點就係我決定買Xr + Ps4 唔買 xs max 既原因

呢位巴打好似有幫人整機

其實我傾向買XR
但係太大部
xs個大細對於我黎講已經係極限5.8

如果你有尺寸限制，咁你只能夠買xs
l

3hk 萬年卡黃萬 plan
位置係一出落馬州關(深圳)，信號有 4 格

位置係行去皇崗村方向近麥當勞果邊

新手問題
Hello sim 依家充20蚊只可以延長30日？

有無卡係全速真無限
想代替寬頻

冇
無限速真無限真係要上台

入左大陸都仲收到咁好

用緊濕鳩hkbn 5gb plan 年尾先完約
個個月都爆data 想買張儲值卡每個月爆左data嗰陣用 想問下買邊張好

唔計mnp,鴨仔咭性價比最屈

你個HKBN PLAN係用 SMT定CMHK?
接收好唔好?

SMT

如果smt你ok
就激卡 26gb

原本個電話no係咪keep唔到

黃萬，有可能用緊嗰2GB國內/澳門數據

依家數記張48兩日好似仲係真無限，5GB/2Day之後FUP

我之前試過兩日扯咗45GB都仲係

不過每兩日換一次咭。。

ok值得推介

我用黃萬
明明check過幾次仲有10gb未用
呢幾日無啦啦上唔到網 肯定唔關電話事
可以搵邊個處理

補充
個plan年尾先到期
打出打入電話都用到
淨係上唔到網

Check 下apn 係咪多咗個 i 字？

係喔，用緊果 2gb data，test 果陣係中國聯通

你係用大陸聯通果張黃卡？有無試過行中移果張新版？

我見呢排好多人話黃萬大陸上唔到網，但香港就無問題，我正諗住出黃萬，而家咁講都唔知出唔出好想出行中移動果張黃萬

我係 mnp 國際萬能卡(普通卡) 後再開黃萬 plan 的

依家紫萬可以申請大陸副號自制一卡兩號

smartone客價 8799

傾電話去第2度傾好嗎?

話說上個禮拜又轉咗個number去萬年卡，咁應該係星期五先生效，但係今日無啦啦用唔到個number，去舊台門市問下，佢話個number已經轉走咗，即刻拎張萬能卡試下，真係已經生效咗點解會咁

星期五假期所以早咗

早咁多日

突然要北上
急用焗買中移張3日卡 好貴

如果真係急用我通常建議買clubsim $88

why

daily rate平
走入去7－11就買到
係activate麻煩

唔係先賣60？

今朝就返大陸
便利店買 無優惠

下次有機會試呢張

羅湖/落馬州過關後有聯通 counter，可實名登記開張日租卡，其實都抵，around 10 mins 左右搞掂

重可以拎去開銀行戶口，開通埋 wechat/支付寶

3Hk全球Plan $468 幾抵wo

任何一天內於同一目的地之外遊數據用量達 500MB 後上網速度將可能被調整至
不高於 256kbps。上網速度須視乎指定漫遊網絡商之網絡覆蓋、系統兼容性或其他
相關因素，並將不時更新，而不作另行通知。

1日500Mb 爆左都唔洗即時cut, 一個月極限15Gb 全球數據

3 plan番去純通話plan應該點玩
一張佛一張黃萬咁玩？

兩部機都雙sim

你通話多唔多？ 多就smt68/ clubsim 每月$28無限分鐘

sim2 上網 你會北上就黃萬，

唔會就 激年卡/ 仆你個街鴨聊佳嘅喂

thanks
400分鐘都無
sim2 應該就黃萬架啦

btw 有無強國用嘅數據年卡
我見全部都3地食水咁深

通話卡你睇下轉唔轉到去hello卡啦 , 唔得就只有轉去其他卡過冷河 之後再轉返萬能卡

因為係漫遊數據（翻牆）所以貴 , 要平就買內地年卡+自己搭/買vpn翻牆

每個月淨要開一兩日個數據，只係用百零mb
巴打有無啲網速快快地既儲值卡，想用先扣錢
定用年卡抵啲
因為想買幾張 入幾部機
驚分分鐘每張4gb 都用唔到 好蝕咁

IMC

新no就同3萬能比較價錢
用嗰陣先開冇著數

IMC 3GB年卡同10GB一樣價

A : 中国移动（cmcc) 大陸年卡（平但牆內）
B: 中國移動香港（cmhk) 中港年卡 8gb (貴但牆外 ig facebook 照用）

我想問有邊張卡最好用for I Pad 攞出街用，有時候娛樂下，覆msg thx everyone

有冇巴打MNP去萬能
如果星期六搞就下星期五生效
咁舊電話卡可以用到幾時？

年卡

唔記得exactly幾點死 你當星期四11:59啦 好似訓醒就用唔到

唔該晒巴打

我三月尾mnp
嗰日好似朝早七點幾八點先停

唔該想問下各位嚟緊會去曼谷玩四日 同我friend兩個人一人一張卡 係咪自由鳥15蚊一日最抵？

我 3月中轉
一起身舊台已無信號
年卡就大約 10:45 先有得用

泰國上網卡 鴨記$40左右都有

帶number轉台
10GB貴d
要$168

請教一下關於3萬能卡在內地用的問題

1. 可以收到短訊嗎
2. 可以接到電話同睇到來電嗎
3. 可以充值嗎

MNP去萬能卡再自己增值開plan好過

1. 可以
2. 我未試過 但根據官網寫應該有（)
3. 用增值劵

用左imc成年，CSL收得越來越差
轉去萬能算
Btw,上肥花搵人轉方便又平D

而家kabayan 38蚊果張係咪都係一個月4g無限？

都可以開到 2Mbps無限 不過你要入錢入夠$98 開plan

我嫌煩
上網攪晒算

星期五起身就有信號

2) 收到電話，收大陸電話有來電顯示，未試過收香港電話所以唔知有無顯示

想轉過個電話號碼，可以去邊度揀呢？

大約幾錢到？

我冇事

3個真無限數據plan會唔會過左某個用量會限速?
依架每個月都用緊70gb
諗緊轉唔轉3好

過左關，係聯通 counter 買

200 蚊人仔買聯通日租卡，可揀 number
卡內有 100 蚊人仔

每個月扣 6 蚊人仔月費
要用數據果陣，就扣 1 蚊人仔有 800mb/日

可打電話/sms

會有機會限7.2Mbps

3樓有10Mbps 網速比你參考下7.2 有幾快

原本用開嘅number綁住咗喺3hk家庭plan，成日用爆唔夠data用。係咪開多個新number 21Mb真無限，後備機插舊卡飛線最好？

可以呀，不過如果爆好多先上真無限21 ,否則就買年卡都ok

嚟緊應該會買張萬能卡試下個coverage

3 cover一般 好多地方唔收爆
未fup有時收爆都好慢
我用緊$168 300mbps 真無限

唔收爆都好過cmhk 無1800頻 地廬商場變3g

岩岩去左沙田間csl問，話hello卡無哂，無返貨好耐，問佢其他分店有冇，佢話都應該無

用緊3 21無限Plan
20GB FUP (300速係40Gb)
過咗FUP 之後會調低優先次序 低嗰陣鎖速7.2mbps
日間通常都係低 試過凌晨3點先上返21
不過有個優點 係地鐵基本上到網
之前csl 300速 280幾一個月都load 空氣
btw 速度方面21 FUP前基本齊
Speedtest 頭嗰幾秒未鎖得切好多時上到50以上

召喚老灣福來邨紅頂巴教我睇Xs Max Field Test

可以點樣增值？

*3001#12345#*band3 10MHz +band40 10MHz +band 40 10MHz

可以係 wechat 內增值
或者聯通 counter 都有得增值

佢個次序成日會跳例如第一項係dl_rf_band，隔一陣路左去下幾行

巴打，香港聯通也可以一？

香港買增值卡 or 支付寶cn

其實唔使俾錢佢賺 200蚊一張賺佢地笑
香港好多網舗都有賣未實名嘅聯通日租卡 賣90HKD左右
每日1蚊800mb 夠3蚊就無限用
拎住張卡去關口實名就得
如果嫌你唔係幫襯佢 直接搭2個站去福田總部實名又得

我都係咁，買咗寄張卡過嚟，去皇崗關口間聯通實名，好快搞掂
我都係好奇先問下，早兩日喺福田關口問下，佢寫明唔做實名，叫你去皇崗/福田總部搞，幫襯佢就要260人仔，企咗一陣睇，勁多客幫襯
好多都係成班港女/情侶去開，睇嚟大家都有做功課先去

蝕左

甚至有時無野睇

Waiting for update, 不過多野睇左就真既

大老山
和記三萬年明顯快過cmhk

來緊5月到期想轉無限plan

cmhk我見$188但係咪冇咁好?

原本3要帶number

最好買張prepaid 試，咪聽人9up,兒登仔對國貨有bias

想問下 如果想買張係香港用幾日既上網台 有咩好介紹？

想問下我係7仔買張電話卡跟住轉號去hello卡得唔得？定係一定要月費plan先轉到？

上肥花搵

唔知你用量幾多

但平既就Trihalo $38有$76既儲值額 可開2GB Plan 如果開其他Plan可以再入錢開

30日DATA PACKAGE
- $38/2GB 7.2Mbps
- $78/無限(7.2Mbps 4GB FUP),之後128Kbps
- $88/無限(14.4Mbps 6GB FUP),之後128Kbps
- $98/8GB (14.4Mbps)（新增）
- $20/無限(1.8Mbps 11:00pm~7:00am任玩

之前試過自由鳥都覺得慢
可能用慣左全速plan返唔到轉頭
csl又係差
load到就快但係成日都load空氣

講野清晰過隔離台啲叔

鴨聊佳30gb係咪慢啲 同激年比
見價錢差唔多但多10gb

差唔多啦

快慢主要睇個台係你地區收得好唔好 呢個就答你唔到

不過理論上cmhk室內的確收得比較差

agger

我用緊XR 長插3+Smartone激年卡
一般就用3
要快嗰陣就轉一轉用Smartone

iphone 有左雙卡之後方便好多

其實有雙卡既我都建議買多張其他台既年卡 有咩事個台收唔到都有個保險

真 3台月費108
買多張數記年卡135
大件夾抵食

真無限+30000年
中港雙台（中cmcc+中聯通 cmhk+3)

依家用緊3hk $78 5GB Plan 11月完約
因為data成日唔夠用，想買張黃萬試下，請問中環食蕉會唔會有卡賣? 定係果度淨做mnp？

幫d卡改十萬九千個名

facebook買算啦

係，仲要暗爽打飛機

都有諗過，但係Facebook 要等佢送黎，而歐陸我返工會經過 所以先想問下幾點開鋪

食蕉買應該會貴

有無係一星期 無限咁樣？

78/88 係限速無限

如果真無限儲值卡基本上無 有你都唔會用因為好貴

Facebook 係指邊間？ 最平果間？

食蕉賣正價嫁好似

我見2樓話160左右

爆數據 但仲有一個星期先reset 諗緊有咩方法

如果你MNP就係$160
如果你唔需要轉NUMBER過去 直接買新卡會平D

不過唔好去食蕉買 可以去鴨記/上FB搵儲值卡既網店買

如果你經常爆 不過直接買張年卡每個月做過渡啦 有2X GB用一年 慢慢用

就快出去讀書
kabayan收唔到漫遊
係咪轉去hello最好

唔駛MNP, 完約先再諗, 請問有冇推薦網店, 例如係邊個facebook page?

見綠萬20Gb 網速係4G?

多謝

而家應該無綠萬
理論42mbps

想問如果想keep number又想用鴨聊佳 係咪主no. 轉自由鳥48蚊plan 再雙卡插多張鴨聊佳最好？

Keep no.梗係轉Hello啦

傾足1000分鐘都唔會入雀籠啦
傾得少就hello
傾得多就CLUBSIM／CSL全功能／薯嘜任何一張本地卡
28+隧道費／30日任打任聽

其實得1mbps

csl 地面ok 地鐵收皮
利申 全速plan用戶 推多大半年走人

用咗4年csl 真係頂唔順
港九世界一係3~40mbps 一係地鐵load 空氣
用iPhone 唔會係Device 問題

一樣用咗四年，過多三個月就

想知唔用csl個啲手足跳邊架船
廢時搭沉船

3HK 4.5G無限，油塘地鐵站

有咩網店咁

3

如果你上台 記得簽約之前買張卡試試先
因為其他人網速快唔代表你都會快 因為大家身處地區不一

跳去smartone

其實iPhone都係一個主要原因
除非你用今代嘅iPhone XR XS等
其實iPhone一直係網速上都落後對家Android嘅主流旗艦機
iPhone同期嘅Android旗艦 Note 8 粒modem
個4G速度已經行到600Mbps以上
而iPhone 8 最快下載速度得450Mbps
當然現實用 網絡商唔係服侍你一個 人均速度有30Mbps已經好好

咩邏輯
咁就梗係因為轉咗3 用得爽過csl
先屌csl 廢啦
而家有兩個3號碼
一個166全速 一個118 21Mb
166嗰個好多時都40以上 有時上到5 60
118 就俾夠21你
我以前俾緊300幾月費用csl 先快118plan 十幾mbps咋
就連將ValueGb speedtest 3次都過40mbps
全部都勁過csl

我知佢唔係服侍我一個呀 但係我覺得拎300幾一個月
我接受唔到 西鐵全線失去聯絡
荃灣線經常load空氣
旺唔旺嘅區都係3-40mbps
咁嘅表現仲講咩部機嘅理論最高速度
係佢唔夠力上呀
咁咪轉台囉 仲平仲快
利申臨完約嗰陣已經係XR 一樣咁撚慢

唔計上綱speed,CSL 接收都俾以前差咗

想問年卡 唔洗20gb咁多有無啲120$ 樓下嘅選擇
10gb左右

一單還一單
你覺得csl.網絡差左 比錢得唔到應有服務係一回事
但至於係咪唔關iPhone問題 未必
其實iPhone去到XR同XS先將個理論值4G speed提升左去1Gbps
而且重點更新多左2X2 MIMO（XR） 4X4 MIMO（XS）
呢2個更新係有助部機訊號接收好啲而且上網速度都會快啲
之前iPhone7 , 8 個幾代 粒4G Modem下載規格只係300Mbps 或者450Mbps 有時機都要配合個台 但當然一般使用 基本上冇咩問題 所以又唔洗話要成日換新機就個台
我只係想表達 有時未必係網絡商問題 就算收得好 你都唔會體驗到佢個網絡最好嘅一面 始終受限於部機嘅上網規格

講起smartone 琴日個Sales 打嚟offer 我 $314 無限+2.5GB 中港數據 2年約

我都好明白巴打 覺得全速同限速分別唔大 感覺上全速無意思 再加上供應商成日吹噓理論值直頭搵笨 但呢個情況其實全球都係咁

基本上香港既平均4G網速都係20-40Mbps(有時如果收得好會更快) 至於為左快少少值唔值就睇個人

至於成日好多人都插CSL 我覺得好大程度係因為大家對流動網絡唔熟 以為CSL最大就一定好 但其實個個台都差唔多 所以最緊要上台前試清楚 減低中伏機會

我2010年開始用全速無限plan
當年買iPhone上SMT 台 仲記得月費先係446
用到2015年 諗住試下csl 啦
就轉台簽約 其實當年都真係比SMT 更加優勝少少
2016年頭覺得冇話咩太大問題 就轉玩U Plan續2年
轉咗U Plan 之後月費平60 一個月260幾 初頭都冇乜野
大概係前年開始越嚟越慢 慢到好似鎖速咗係42咁
喺campus好多位一格signal都冇 地鐵例牌load 空氣
想轉SMT SMT一係全速 一係2m 無限
就搵街霸轉過嚟3 21mbps plan 118 呢個價好滿意

iPhone 8 Plus粒modem其實唔只450
試過用csl可以測到接近500Mbps

黃子華

好可惜 港行嘅iPhone 係Modem上限制左
iPhone 7都唔止 不過偏偏apple係更新入面冇更到

黃萬返大陸用得返未

iPhone 7 都450 無理由8 得450
不過蘋果又真係無明確寫600定800

有事咩 中国聯通

收唔到 問題出現咗好耐

要手動聯通4G先上到
用MD就無痛支移

荔景個位
而家都收到

佢有無送啲咩比你?

唔係呱, 早幾日先買左黃萬, 要點手動法?

藍卡變做30+20

iPad 性器

Search network

求教學

幾時開始

118 個plan 有冇伏？ 我見仲有全包118 好抵
定join 168 無限速好？

會寫明30+20？

我由smt 314想轉去3 118
巴打覺得點 有冇伏？

睇3個網站寫話4月4後既申請已經係

勁！

咁黃萬點樣手動轉聯通

lg v10 無事

人手搜台

有無大神可以講埋步驟🥺🥺

$118 21Mbps無限plan
過20 GB 會因應用戶所在地區嘅基站處理量繁忙與否而限速
一般限速7.2 Mbps
*我自己嘅個人經驗 基本上大部分時間限速7.2Mbps
我自己每個月都用大約25 - 30 GB

新手留名
想問下有冇人本身係上台，但完左約之後帶號過儲值卡？

輕鬆

me and mother

你咩機先

請問步驟如何？
我真係唔知

咁如果join 168呢
唔限速度

$168 plan有人測試過 過40GB/35GB
都係會限速7.2 Mbps
同樣因應用戶所在地區嘅基站處理量繁忙與否而限速
不過其實大部分時間都係7.2Mbps
***不過都有見過人用左1XXGB 都冇限速嘅例子

你用緊咩台轉去咩卡?

Csl 6月到期
想轉去藍卡

2樓幫到你
我上星期六去MNP
應該過兩日就得

完約前2星期 帶身份證同個人去食蕉搞 地址睇2樓

新世界唔係真無限咩

呢間狗閪公司搵埋啲爛仔打比客
一個鐘前先先受完佢氣

係，真係完全聽得出佢勁唔耐煩，個心係諗緊打左比你條死仆街咁多次都唔撚聽，拿拿聽我電話幫我續左佢等我可以close case啦屌你
所以我點都唔會聽，痴線

好撚惡嫁佢地，一日一個電話

我係一日幾次
Block晒佢咪煩

smt 係好西唔會有咩優惠 你用就用 唔用就擺
最平都要296

有
我同老婆都係電訊數碼帶 no 轉去萬年卡
開心使用中

冇錯
118 plan 有20Gb FUP
FUP過之後基本上都限你7.2
得一次凌晨3點幾Speedteat 係冇限
不過好處係FUP前俾夠21Mbps 唔會少
全速plan 就40Gb FUP
不過我覺得118夠用
因為我一個月用30Gb 左右
118plan 都要大半個月之後先過FUP
加上FUP 之後限7.2 日常夠用
因為我用XR長插數記激卡+3
過FUP要速度嗰陣就用激卡data
所以118一個月 +135一年嘅激卡 仲平過以前一個月月費
我就覺得同以前冇分別
不過我以前係csl 好慢，同21mbps 差唔多
你smt 接唔接受到落返21Mbps 就要睇你自己喇

藍萬出手
30gb+20gb

應該係一星期前？
我三月尾到期 三月中去tw搞
佢話係每個星期計
今日搞就今個禮拜五會轉咁
冇得話今日去搞定 下個禮拜五先轉

3月尾開plan表示痛心

如果我舊合約係星期六最後一日，咁要點做？

咁咪照星期五轉，蝕一日姐

Ipad 推介用邊張

截數日係幾時
我之前問過
假設今日11號完約 但平時電話費個截數日係1號
你最後一個月ge月費係for你用到5月1號
所以唔洗完約當日就轉台
可以截數日前個星期五先轉台 咁樣用到最盡

唔知其他台 但smartone會計你提早違約要extra罰你錢

6月8號（星期六）合約最後一日
9號截數

唔會喎，我上兩個星期前先轉咗，smt去萬年卡，問埋smt啲cs，無問題喎，蝕咗三日月費

我本身問左門市 話冇問題 早左一日轉
又係smt轉萬年
之後佢打黎話我提早轉台要罰我錢cls
同佢拗左一輪 斷斷續續搞左成個禮拜 之後先講到好大方豁免我
可能我黑仔
我自此blacklist smt

間間都係做新客,西舊客嫁啦,唔出奇